到底邊個篤虫泰出嚟呢?

(出錯咗晌吹水台, 晌政事台再出多次先.)

拿, 段錄音虫泰都證明係熱血工作組度走出嚟嘅, 即係放料嘅幾乎可以肯定係熱狗啦.

有朋友就估係有前熱狗睇唔過眼, 但係如果係前熱狗能夠咁近期都接觸到咁核心嘅資料, 都幾厲害.

我自己呢, 就估其實依段嘢, 係黃洋達叫人放出嚟嘅, 我嘅諗法有兩個原因:
一. 近排熱狗雞毛鴨血, 虫泰就冇乜點公開出過聲, 黃洋達一定要諗辦法拖佢落水;
二. 之前幾日大家矛頭都指向黃洋達, 而家段錄音爆咗出嚟, 就變咗虫泰受靶了.

當然, 邊個放出嚟其實未必重要, 最重要係睇清佢地真面目, 同埋食花生. 但如果實情係咁, 大家想繼續聽多啲嘢, 就記得搞完虫泰之後繼續俾番壓力黃洋達, 令佢又要搵人做替死鬼喇.

是但啦。

蟲泰同光頭 一齊收皮

幾時先可以收埋國屎皮

所有人都睇對方唔順眼 熱狗內部應該有唔少成員把柄

阿勒

其實唔洗諗咁多
頭先聽Jimmy講都知熱血公民成員其實比人屌兩下就會退黨，因為政治理念更撚本唔明確，而家連做人嘅理念都原來係講下就算，比人踢爆哂，而家做二五仔/退黨都係人知常情姐

又有d道理

比外人屌定比自己人屌先

佢呢啲仔就係，核心人員個個有錢分，點會同你退

又要清黨

成功之前，我們絕對不可以放棄清黨

總之熱城就無個好人
皇天擊殺呢啲留番俾佢地自己同自己講啦